#######################################
# Syntax Coloring Map For TFT_eSPI_Widgets
#######################################
# https://github.com/arduino/Arduino/wiki/Arduino-IDE-1.5:-Library-specification
#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

# enums
Event	KEYWORD1
Type	KEYWORD1

# typedef

widget_cb_t
event_handler_cb_t

# classes
Area	KEYWORD1
Canvas	KEYWORD1
Coordinates	KEYWORD1
Dimensions	KEYWORD1
GraphicalProperties	KEYWORD1
Widget	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

contains	KEYWORD2
draw	KEYWORD2
eventHandler	KEYWORD2
focus	KEYWORD2
getBackgroundColor	KEYWORD2
getBorderColor	KEYWORD2
getBorderSize	KEYWORD2
getDefaultGraphicalProperties	KEYWORD2
getFocusedWidget	KEYWORD2
getFocusGraphicalProperties	KEYWORD2
getFontColor	KEYWORD2
getFontSize	KEYWORD2
getGraphicalProperties	KEYWORD2
getParent	KEYWORD2
getRoot	KEYWORD2
getTFT	KEYWORD2
getType	KEYWORD2
getType	KEYWORD2
getTypeString	KEYWORD2
hasFocus	KEYWORD2
init	KEYWORD2
isEmpty	KEYWORD2
loop	KEYWORD2
onEvent	KEYWORD2
onFocus	KEYWORD2
onLoop	KEYWORD2
onUnfocus	KEYWORD2
overlap	KEYWORD2
refresh	KEYWORD2
removeChild	KEYWORD2
setBackgroundColor	KEYWORD2
setBorderColor	KEYWORD2
setBorderSize	KEYWORD2
setDefaultGraphicalProperties	KEYWORD2
setFocusGraphicalProperties	KEYWORD2
setFontColor	KEYWORD2
setFontSize	KEYWORD2
touch	KEYWORD2
unfocus	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

reference_value	LITERAL1
origin	LITERAL1
empty	LITERAL1
default_values	LITERAL1

CANVAS	LITERAL1
GENERIC	LITERAL1
CUSTOM	LITERAL1

SIMPLE_LEFT_CLICK	LITERAL1
DOUBLE_LEFT_CLICK	LITERAL1
TRIPLE_LEFT_CLICK	LITERAL1
LONG_LEFT_CLICK	LITERAL1
SIMPLE_RIGHT_CLICK	LITERAL1
DOUBLE_RIGHT_CLICK	LITERAL1
TRIPLE_RIGHT_CLICK	LITERAL1
LONG_RIGHT_CLICK	LITERAL1
